一人一件自己不堪回首嘅柒事

分享下自己嘅柒事
唔係關家姐呢啲高lv嘢

有次同個女仔行商場
搭lift嗰陣見到有個著晒制服嘅人
企係啲制前面
我以為佢係啲專留係部lift到幫人禁lift嘅商場職員
咪好有禮貌咁叫佢幫我禁
點知最後我地同一層出lift

嗰陣部lift仲要唔係好多人，五六個咁，多人都仲可以兜到呀
見到我叫佢禁lift嗰陣呆左咁嘅樣都心知不妙

雖然個女仔冇講，但佢明顯係知道我柒左
同埋出lift嗰陣仲要比個女仔恥笑我呢下先慘，到依家都仲記得佢個恥笑樣

上台做MC

無乜所謂，我都試過被誤為店員

呢個成日
啲人成日行埋黎問我呢件有無新點點點
我都會好認真聽
聽完之後先會同佢講
喔 其實我唔係員工

你又真係聽先好笑